七旬翁損毀鄭麗琼議辦海報獲撤控 准簽保守行為 賠償兩元

七旬翁去年6月途經中西區區議會主席鄭麗琼辦事處，用傘篤兩張印有「毋忘六四」及「無懼打壓」字句的海報，被控一項刑事損毀罪。案件今早再訊，控方同意撤銷控罪，讓涉事老翁以2,000元簽保守行為18個月結案，並賠償2元了事。

報稱退休的被告楊國輝（71歲），被控於去年6月8日在中環堅道134號A舖鄭麗琼議員辦事處，損壞兩張印有「毋忘六四 人心不死」及「無懼打壓 戰鬥到底」字樣的海報。

案情指，去年6月8日下午2時半，事主在案發地點貼上兩張海報，惟兩小時後發現部份海報甩脫，翻看閉路電視，發現有不知名老翁於3時許用傘篤海報，其後進入堅道128-132號堅威大廈。警員向保安查問，獲知老翁為該大廈立案法團秘書。警員其後看見被告以同樣服飾再度出現，上前拘捕。警誡下被告承認用傘撩甩海報。

賠償兩元

我幫佢比得唔得？

屌你用黎搭車呀？

控方同意撤銷控罪
刑毀控方係律政屍？

藍絲真係大撚哂
小至刑毀 大至強姦傷人
都可以冇事

YES

cls

獲知老翁為該大廈立案法團秘書

大家要齊心，光復屋苑法團

用SIDEPEN 塗鴉就國安法告

藍屍就兩蚊

日日鼓勵藍屍周街破壞橫額 海報

調轉係黃搞藍既話就高調報導

刑毀
恐怖分子行為
令社會陷於恐慌 滅聲
任何政治立場都不可作破壞既理由
必定要重判以驚惕他人 即時還押不准保釋

根刻國安羅輯
法團包庇罪犯 拉得
業主贊助罪犯 拉得
進入大廈人仕鼓吹犯罪 拉得
google map 標明犯罪地點 拉得
電訊商提供通信協助犯罪 拉得

做藍絲真爽，如果係毒撚嘅話可以強姦女仔破處唔洗負責任

以為打漏左個「千」/「萬」字

Over my ...

咪啱晒咯, 政府慳水慳力

2蚊？呢D死廢老應該告撚到佢破產先收手啦

藍絲真係為所欲為
黃絲實告刑毀坐半年

被告就賠2蚊
但起訴過程就由納稅人埋單

2蚊 老人乘車！！

屌你老母full color咁大張海報點止兩蚊呀
仆街double standard

控方同意撤銷控罪

笑話

死藍屍